CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-10-27

我屌屌屌柒你老母正廢柴每日縱容暴力
又想抹黑義土？
每日屌你一獲
我不能忘記你！屌
張家灝梁凱寧都有良知遞信啦 你條仆街仲做狗

P.S 所有負評將會撥歸為冼志死老母集氣負能量

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

【緊急】你地班人想點？